［土地問題］想同女朋友獨處一室

雙方屋企唔得、K房、時租佢又話尷尬 公廁又話接受唔到
大佬,我諗到頭都爆
認真post

公園

學校

算啦旅行先

殮房

求巴絲分享 比細佬我學下野

會呀 不過打算final 完左先 遠水難救近火

叫佢打飛機啦

去朋友屋企

屌大學生就係hall 扑啦

quit 左

朋友家

千千萬萬對眼望著

整個大混戰 不過點開口？

吊你大學生book間好少少嘅酒店係咪咁難

Book 3，4星個D 3，400蚊過埋夜 起2Q都得啦

係啲港女要求多多 就咁入酒店就唔Ok
旅行就自動波姦返我轉頭
未又係酒店~ 唉

去啲遠既酒店當短途度假啦
包埋酒店自助餐果類
係會貴 但有feel

或者去梅窩踩單車
踩完去book左既房happy咯

香港唔會有公共空間比你做到私人嘢
如果比著大陸 真係好多吉屋 做乜都得
唉 香港吖嘛

其實屋企係最乾淨
酒店唔知惹啲乜菌 床單可能無換過 乜都唔乾淨
你儘量試試屋企啦
我fd 日日去男友屋企咁制

係喎唔記得仲有梅窩長洲添
唉 土地問題

啱呀 在家千日好
原本係屋企嘅 不過有次差啲撞破
所以為免夜長夢多 不了